{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011255",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여주 화이트하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ご予約の際、人数を追加する場合は予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える人数は別途費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、この場合は払い戻しはできません。 ペットと一緒の場合、ペンションによって入室が拒否されることもあり、その場合も払い戻しはできません。 宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊を禁止しています。 未成年者の予約および利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合でも払い戻しはできません。 次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設を使用する際、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任となり、損害賠償の責任が問われることがございます。 客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは許されず、炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所を使用してください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他のお客様に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 バーベキューの利用案内は次のとおりです。 5人基準で30,000ウォン、8人~10人基準で50,000ウォンを頂きます。 バーベキューの材料はグリル、炭、金網、紙皿、紙コップなどで構成され、材料代のみとなります。 ペンションは一軒家として利用することができ、客室はメゾネットタイプになっています。 客室にはIPTVとWiFiが提供され、暖炉とカラオケも利用できます。 カラオケは夜12時前までご利用いただけます。 ペンション内にはフットサル場があり、駐車が可能です。 周辺の観光地としては南漢江、神勒寺、世宗大王陵、利川温泉などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約の際、人数を追加する場合は予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える人数は別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、ペンションによって入室が拒否されることもあります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊を禁止しています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約および利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは許されません。"
        },
        {
            "question": "客室内で炊事道具を使うことはできますか？",
            "answer": "炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所を使用してください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用方法はどうなっていますか？",
            "answer": "バーベキューの利用案内は次のとおりです。5人基準で30,000ウォン、8人~10人基準で50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの設備やサービスについて教えてください。",
            "answer": "ペンションは一軒家として利用することができ、客室はメゾネットタイプになっています。客室にはIPTVとWiFiが提供され、暖炉とカラオケも利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては南漢江、神勒寺、世宗大王陵、利川温泉などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 541,
        "QA": 497
    }
}